洪偉權屌打所有中文補習老師，攻擊佢既打手同我入一入嚟 (2)

上一個po
開新po大家講住先
整埋份卷先再開過新，我未p好對比圖

ig : copyhung_886
會放曬佢抄襲嘅卷上去
但紅衛兵瘋狂檢我搞到我而家po唔到相cm唔到fol唔到人

真怪誕呀又有趣 你望望英皇裡
有五百隻洪狗汪汪汪 是洪家的都知道
洪家公雞權權猜 洪家小雞權權猜
洪家公雞權權猜 洪家權權咯咯咯
洪家哥哥洪先生 婷婷妹妹洪恩恩
英文爸爸洪媽媽 來猜來猜唷

嘴尖尖又沒有耳 那樣貌多可笑
那五百隻洪狗汪汪汪 為何高聲的叫

等睇洪狗打手全面進場
入嚟留名就會變乜撚ben fung
上個post 1000個留言都係條傻鳩幾百分身，百幾個分身正評
攻擊洪狗只有佢
洪狗和神的存在一樣
權神！權神！權神！

屌你老母
洪狗就是狗

push

洪b fans請進

奉勸各位唔好姑息養奸

I am back

我直接擺佢抄既卷上黎呢個po好定點好

po咗先 咪理咁多

追擊要快

洪狗出事賓風咪又係做唔起個市？佢邊得閒偷笑

Lm

所以洪狗打手好撚啟智，其實關條賓風乜事

呢d咪醒目仔，唔怪得知燒完之前咁憎佢

100萬題目: 請在10秒內找出五個粗體字。

收到，好快

無聊睇翻Aman Chan，佢以前有個post其實係咪講緊洪狗
時空門:

amanchanchinese
我唔適合教大型補習社--呢個係我近年嘅諗法。原因係，各大補習社導師間競爭激烈，但我唔鍾意鬥，尤其同一啲我睇唔起嘅小人鬥。身在大型補習社，就係人在江湖，唔想get hands dirty，真係好難。所以我早前決定離開英皇，打開人生嘅新一頁。
不過，人生總係充滿變數。
呢輪收到好多同行同埋學生嘅短訊，由問我去向到近日問我係咪會返英皇教。多謝大家關心：)
而家話俾各位聽：係。英皇嘅中文科呢輪發生左一啲事，應該唔少人都知，不贅。而喺呢個時間，一向待我不薄嘅英皇新舊管理層竟然信得我過，委以重任，我當然要略盡綿力。有啲唔好意思嘅係，我本身已有工作在身，所以喺英皇開到嘅班有限。
希望以上內容解釋到大家呢一兩個星期嘅疑惑。：)

就係咁，之後剩翻洪狗，懶撚係牙擦擦咁

(suetyi模式)
你有心的嗎？洪老師上課時用螢光筆間回給我們，不就可以了嗎？你是不是無聊找事情做？你為什麼要咁樣講洪狗?

哎

熊家軍巧撚威

洪家軍成日對住權bb張相日打夜打，搞到成地都係

bb係指男定女佢partner譽恩bb都叫ok,洪拳不了

女fans對權權bb打，洪咩恩就 ，其實兩個都.... 不了

唔係喎,譽思b又好似幾好,又幾純
不過咁橋佢又姓洪

你好重口味

唔知點解我覺得佢係睇咗我哋個post之後扮你內部人員
洪偉權最多咪又係得5-600人
肯定唔會過千如果係嘅佢今年真係好樣衰
你諗下佢拎5以上嘅人數10個都冇
係人數啊唔係比率係人數！
唔怪得知出唔到數據.....
同埋之前已經成日有打手講佢好多人

屋企人果句根本抄

好純，說不定是人妻，洪狗似會搵多個女仔拍檔？

係得林基爾先可以有咁撚多靚女

好慘，「行內人」將我呢句嘢放咗上去，但又唔明白背後講咩。
真係明咩係「大家屋企人」?

其實係阿狗係成日都講自己有千幾人
至於點解大家見到得幾個人上堂
原因就...

洪譽恩係洪偉權老婆，點會由佢亂咁嚟，女拍檔你話請就請咩

樓主知

洪權都幾多女喎

英皇請視障人士

教視障人士答九分題

得權神ig較private咁神,其他個個public,ㄧ睇就覺得

神tag出現

係唔係得我一個睇到好尷尬...

好心兩個呀叔咁大個人唔好玩d咁既野
教好d書重好啦 真心建議

爆班?

好柒

抄洪同啊撚破天荒合作 鷹記今次柒到冇眼睇
好波

等我入去擺下抄洪d高質卷先

當年當代三傻，你老母洪偉權依家做緊乜撚嘢

柒到

我成世人第一次親睹
原來

世界上真係有嘢可以柒到唔敢睇

權神好有創意

洪偉權唔識啲字點寫要寫D

點可以比佢沉落去

重有冇野爆?
想睇佢既神技

樓主宜家ig點

每班20個
咁睇得起佢

好心你兩兄弟咪再自己出post啦##得啦 知你地叻叻豬啦

一睇就知喺打手啦on9

Wilson多過copy hung好多囖好無。
睇相都知到啦

樓主做緊咩

wilson liu唔妥你兩兄弟好正常

你地幾個咪撚沾沾自喜 以為個post咁撚易沉
單純因為你地唔紅先冇人倒住插你
我鍾意人身攻擊你咪攻擊你

樓豬呢

2條友想點
見到先唔會補
2條低能仔

真心唔明，點解仲有人補呢2個低能

死洪狗實比天收 唔好比佢停

百貨應百客，你睇下佢啲打手嘅回應

屌我唔記得左個密碼而家先入得返

ig 又畀人檢左我要等一星期之後先再po到
肯定有人mon post

繼續補啦
為其他考生謀福祉

洪拳打手令樓主密碼作廢

洪狗算啦
扮中大人
同yy差幾條街

越嚟越少人

既然冇筆記，睇下啲片
我上咗岸太多年，到底你地當初係咪真係覺得佢講嘅嘢係有用

洪拳讀嶺南架？

呀蘇上嶺南

咁癲

佢侵犯版權, 無權自己有copy right,除咗佢over page張相

樓主可否放嚟呢到先，個post沉到冇影

樓主係邊度

潛撚晒水

樓主其實你ok，我唔介意你share喺drive，我幫你整合，我唔想放過呢班賤人

sorry最近忙緊pj都唔得閒上黎update下
好快放上黎

放心一定唔會不了了之的

終於上水啦

題目完

答案完。
呢份係mock set1
訓醒up mock set 2

唔好再同我講啲咩抄係冇問題
我唔理佢上堂係咪真係有講過大陸網要多睇多做
我只係知你抄人野又扮係自己
落自己版權話歸你所有
如果你明買明賣話畀人哋聽你係抄嘅咁咪算
但唔好拎人哋d野據為己有得唔得
呃呃騙騙咁多年仲唔夠咩
由你嶺南人扮中大人
到兄弟學生扮你學生
同拎人地卷扮係你出
可以睇到你人格好有問題

好耐冇見啦

嚇死我啦

嘩屌洪狗咁撚狗賤,照抄google!

仲要扮到好撚清白，風流快活咁做人，覺得自己冇問題。

係咁架啦，筆記冇貨當然要搵上網搵source，我講得好咪ok囉。

佢嘅口吻

以前蕭原都有show自己作嘅文,佢呢

係大陸網，完全唔符合dse，咁都叫dse mock 咩？

我決定左以後唔再打洪狗了
我睇到熱淚盈眶
真係覺得好滾動...
佢為咗我哋竟然去yahoo知識+畀20分
20分...係20分呀！最高分呀！
試問咁好嘅老師點解仲可以不停攻擊佢

今次到新浪博客
Yahoo知識+唔夠做，20分一題用曬d分啦
成本note屎都係大陸網
愛國洪真係掂

唉屌po錯相 呢張先至啱

冇眼睇 比5 6百讀d咁既野

屌呢條友仲生存到都算係奇蹟

打手又開始攻擊權權啦

咩洪權打手,佢係睇唔過眼姊

哇乜你咁樣講野架！20分一題好貴架幫你畀分幫你問埋再幫你印埋係notes到，仲想點呀

乜呀撚同權權唔係好frd架咩？做乜唔del留言擺係到畀人睇呀？

係咪即刻del咗
即係有睇啦

欸撚，其實你地本身有路，因為一啲小事冇咗條搵錢路係陰功啲嘅

係喎冇左啦喎

係咪派左人mon post 驚等陣有人要絕交咪拿拿聲del左佢

唔通洪權有Alan把柄

市場三大 屌你,何來的自信

你有心嗎個輕度弱智成撚日緊貼英皇唔同老師嘅post

佢地互相都做過啲衰嘢，近乎背叛公司，咁梗出事啦

屌又封左我留言，冇得周圍叫人入黎睇下

點睇都係呀撚畀洪狗食住

欸撚搵夠啦，洪偉權做中文主科賺埋賺埋都洗哂，條友咁撚窮實發窮惡